有伊巴= 兩次16強兩次外圍賽出局，冇伊巴=入八強

樓主比面我

2006年呢

16強囉咪

Credit: 足球快報

又bin

說出重點來